唔明點解而家連登變得咁無情

撞車死咗成20個人，取消煙花有咩問題？唔通仲應該開香檳放煙花慶祝下？

話死者家屬貪得無厭果D人仲衰，我唔知當中係咪有小部分人想發死人財，但佢地真係死左個屋企人。你話人地係廢老，咗你屋企人有冇廢老？比30萬你係咪可以彌補你失去屋企人既傷害？

Sorry for 1999

喂 拗黎都曬氣 人都唔喺度 講多幾句節哀順變/rip咪算
意外日日都發生 只不過呢單嚴重啲同近新年 所以睇落好大件事

根本就唔應該有煙花表演 又燒錢又搞到空氣差

上次 海難 夠又放煙花啦
咁多學生跳樓
又唔見你講

幾條中坑賭仔死埋一齊
又搞到下半旗 又默哀 中聯辦又開聲悼念 又 賠償

佢哋有份指住個司機屌
間接整死自己㗎 死埋一齊就可以當聖人咁拜?

一直都係咁邊度有變